
                      Muy buena! La peli tiene mucho ritmo, una BSO acertadísima, los actores estan fantasticos y la historia engancha al espectador. Como en todo buen cine, en este caso no hace falta que seas fan de facebook (ni si quiera que te guste), para salir muy satisfecho de la sala cuando termina....Le aceptará ella como amigo??
        
            